其實人死咗會去邊

成日諗
如果死咗即係等於消失咗
點解自己唔早啲死

六道輪迴 因應你生前和往世所有的業力去分配哪個道。 當然有求得天道一指點，可以脫離六道輪迴。

信耶蘇上天堂，敵基督落地獄

去墳場

你踩死隻蟻隻蟻會去邊?

人都死左，去得邊呢

人死如燈滅

墳場
骨灰龕場

燈滅之後 等於燈唔存在？

應該熄左機咁

真心一問 唔係要做到佛湼盤先脫離六道咩？

前耶撚 但已經唔再信了

只係軀殼啫 咁個人嘅思想會去咗邊 係消息定去咗第二個地方

腳板底

呢個值得思考…

但永遠開唔返機

信耶穌可能上天堂 信保羅落地獄

本來無一物

番去你出世 再黎過 ，好似錄影帶

之後比紙抹走

轉到同一世界 同一時空？

可能發現問題嘅存在已經太執著

你去試下先

我都想 真係可以？

我會由得佢痴住

真係有諗過 但真心驚痛

會去變咗電波即所謂嘅鬼or幽靈

電波可以再轉化做其他能量？

我都散咗，一齊取暖啦

不如我畀埋我啲暖你啦 你應該係個更值得嘅人

可以再轉化 但所謂轉化咪又係人類中嘅死亡
講到尾咪又係輪回 你估做鬼唔洗返工咩

屌 做人又返工 做鬼又返工 好撚灰

當轉化多幾次 咪又會因為某啲嘅因緣而再次轉化if人

會唔會好似我地打機的角色咁
其實我地只係一堆數據
人死左等於數據被剷除

寧願做有奴才嘅貓

我寧願係咁 早啲被刪除

請支持安樂死

一直都支持

好想瞓著之後唔會再醒

好問題
我諗左好多年

值得咩 ，睇下關於時間既戲啦巴打

一齊再諗下

有邊齣？

我覺得會好似發夢醒咁去左另一度

如果係咁就好
如果係醒咗乜都唔記得仲好

最佳死亡方法

我覺得應該好似我地訓覺咁
冇左意識 中間時間好似一𣊬間冇左 張開眼就天光
唔同既係 死亡永遠都係停留係訓著個下咁 唔會有：呀 訓醒啦
既一刻

我想有輪迴或者去第到....但我覺得死左就乜都冇晒 所以一直好珍惜生命 好驚死乜都冇晒

我覺得我係經歷緊"我"喺地球生活係地球人呢一part, 可能仲有其他嘅"我"喺其他星球度生活緊

又或者咁諗, 假設人死左咩都無
做咩仲要返工過d同其他人一樣機械式嘅生活
我又唔係科學家, 發明家, 唔會改變人類歷史同喺歷史書度見到我個名
點解我唔可以主導我嘅人生？ 做人真人為左下一代？做樓奴？做港豬返工放工又一日？ 同呢個on9政府一齊柒？
我鐘意去探險 去世界唔同地方上山下海 認識下呢個世界
貢獻唔到世界但最少叫增長下閱歷, 地球其實很大
(但做呢d野要錢 所以我都要返工 )

Anyway 人死左可能真係咩都無
又可能好似爆機load save咁可以繼續玩有data但設定唔同
自己傾向相信後者 著重靈性發展

可能1999

不如試下玩靈魂出竅吖
可能天外有天呢

陰糟地苦

忙左咁多年仲想去邊
安息啦

其實我都認同，我唔想成世只係番工咁過，我想我嘅人生過得精彩，有意思啲，我都係想去探險個啲人黎，發掘下呢個世界，豐富自己，唔想庸庸碌碌咁過

異之元駭客
正面d 就回到未來

做到佛湼盤是古時才要。現在三期末劫收圓年，三曹普渡大開，只要在佛堂求得一指點，就可以脫離六道輪迴。當然最基本條件是好人，生前做傷天害理的壞事，也要墮地獄受苦的。如有說錯，請見諒。

不過現實無得咁理想

咁好似幾好咁

乜都無曬 唔一定係壞事

唔想再玩了

試過出唔到

人生已經灰 死咗仲灰？

安息完又可以點

咁我無做過傷天害理嘅事 應該仲有希望…？

善有善報，惡有惡報。不是不報，時辰未到。無做過傷天害理的事，只要繼續行善，清除過去世的業力，一定有希望，脫離紅塵之苦

咁如果做過傷天害理之事呢？

屌 好唔爭氣笑左

能量守恆 應該唔會冇左

轉世為人時貧賤or 落三大惡道（畜生，餓鬼同地獄道）受苦。重則犯五逆罪（殺父，弒母，殺阿羅漢，破和合僧，出佛身血），死後必落無間地獄受苦，永不超生！

梗係好
訓醒又要返工

Why?

鞋底？